大家有冇對ex既復仇故事分享下

上網睇啲鬼佬通常都係話自己分左手之後搵到好多錢
聽落去好似童話故事咁
呢度有冇真人真事可以分享下

活得好過佢
個人進步咗 upgrade咗
其實已經係最好既復仇啦 唔使特別搞佢既 會折福

exvenger!

搵到個好過佢，對自己好好嘅另一半
個處無比佢 比咗依家呢個
仲結埋婚
佢仲係單身鳩下鳩下
最好嘅報復

認同
我有日好似撞番個八婆，遠遠哋見到個類似嘅物體對我打招呼。好似佰生日對我打招呼咁，我點一點頭就繼續同朋友傾計，無理過係咪真係佢了。

同朋友食完飯，諗番係咪真係佢，我唔肯定。但依幾年，自己事業進步咗。而嗰一刻我唔再在意佢。我自我感覺良好哋覺得我終於贏咗lu

無，未拍過拖

最好的復仇方法係

搞囇佢身邊啲朋友

完全忘記佢

佳仔？

響條街見到佢
想打死佢